姐係你覺得十萬人係機場到 佢地會拉你?

佢地每次落手係咩時機?人少,散水既時候呀 叫人散水係咪想累死留底既手足?自私夠未?

話左架啦 傻系 比警察撚緊呀你地